有冇人嚟緊十二月會去緬甸？

如題